［佳佳呢］律政司： 黎智英罪行等同謀殺 可判終身 所以不應保釋

律政司又稱國安法最高刑罰是判處終身監禁，等同謀殺或叛國，這類案件一般都不會批出保釋。馬道立及李義均質疑，假如信納被告重犯機會低，為何不能批出保釋。律政司回應指，國家安全涉及重大公眾利益，批准保釋的門檻必定相當高。

律政司：國安法可判囚終身等同謀殺或叛國 不應批保釋

所以比人軟禁緊

佳佳住緊豪宅

佳佳日日屌閪

美國隊長係監倉都分裂到你個所謂國家啦
不如檢討下你個國家做乜鳩咁撚柒廢

殺人反而受保護，無罪 wtf

咁叻你審埋佢Lo

default唔保得釋既話咁要捉邊個都得

真係歪理盡出，你又唔鎖番大粒墨？人地直頭真係謀殺

出個tweet做個interview就等同謀殺

老謀今日喺香港碎料啦
罰幾十粒鐘社服就走得

出個tweet comment下，習帝就會死左中共就會倒台

律政對習習咁無信心，成日誘使大家覺得中共好弱，詆毀國家的強大，危害國家安全，應該即刻判死刑就真

你話呢條法例幾咁濕鳩

咁都可以比較

人治社會
下一個隨時我同你

直接送返大陸審囉， 律政司唔係想點就點咩？

department of joke

個推論跳tone到咁真係好癲

玻璃定豆腐做？

當呢個推論過到骨，即係可以理解為：
你同外國人有接觸/出英文版➡️涉嫌勾結外國勢力分裂國家➡️罪名可以等同媒殺叛國➡️不准保釋坐到2046

依間DOJ真係樣衰，直接送中呀笨

大開眼界

啱呀 律政司咁樣係等同謀殺

係咪又係賤種周天行？

真係又係周天行呢條仆街
/代表律政司的高級助理刑事檢控專員周天行指，被告所面對的《港區國安法》控罪嚴重，最高可以判處終身監禁，如謀殺案疑犯般，法庭一般不會給予保釋。/

百份報 唔貼link

DOJ而家做埋釋法？

律政司八婆究竟噏乜？佢老母
肥佬黎幾時殺過人？屈得就屈
香港冇咗蘋果日報唔知點算好就真

花式奶共

身為律政司 竟然未審先判，嚴重妨礙司法公正

即係只要告國安法就不設保釋啦 又唔講清楚啲

原來係矮仔
坐到高位多數都係心理有問題

真係好痴線，拎最高刑罰同唯一刑罰去類比，然後再反證兩者性質一樣，都未計你明老屈肥佬黎

又要做雞又要推貞節牌坊。

不如坦白講香港其實冇司法獨立架
中央已經判咗佢有罪咪得

大律師公會話唔認同

痴撚線，亂咁吹要整死佢

皇軍： 南京人罪行等同謀殺 可判終身 所以不應存活

藍屍就係

真係老謀抽果d就住安全屋打ps5

一個 "可" 字，無限上岡
你話肥佬黎搞個港版黑水,繳獲大量重型軍火 甚至攻打老解軍營就話終身/死刑o者
post個英文社論 吹到要判終身咁顛

倒果為因，「因為」最高係終身，「所以」唔應該有得保釋。

冇法律依據去司法覆核保釋決定喎

用刑期黎推算嚴重性係咪正常？

大陸法可以打靶

謀殺可以住超級豪宅

Cls

老謀呢d垃圾罪是撚但啦 香港衰老謀會有人保護 有屋住

佳仔係受保護人士